# Добрый вечер

Вашему вниманию предоставлен репозиторий, в котором есть функция `joinNumbers()` и вам предстоит ее оптимизировать.

## Что делает функция joinNumbers?
Перебирает JSON документы и делает конкатенацию всех чисел, обнаруженных в поле `message`. Числом считается любая непрерывная последовательность из знаков `0123456789`.

## Входные данные 
Слайс `[]byte` с JSON документами, разделенными переводом строки.

**Пример:**
```
{"message":"this is number 100 and 200", "any_other_key":"100500"}\n
{"message":"and this is number 300 and 400", "this is strange percent number":"72.98%"}\n
```

## Выходные данные 
Строка, содержащая в себе конкатенацию чисел, найденных в поле `message` во всех JSON документах. Числа должны разделяться знаком `,` и пробелом. 

**Пример:**
```
100, 200, 300, 400
```
  
## Задание
1. Проанализировать бенчмарк функции с помощью pprof.
2. Избавиться от лишних аллокаций.
3. Распараллелить. Использовать для этого каналы.
    1. Отправлять в канал сразу пачку логов (как в key-analyzer).
    2. Проверить, что после распараллеливания не появились новые аллокации.
    3. Поробовать отправлять в канал не пачку логов, а по одному. Сравнить производительность. *
4. Попробовать вместо `json/encoding` – https://github.com/vitkovskii/insane-json или https://github.com/valyala/fastjson. Избавиться от аллокаций при декодировании JSON.
5. Изучить вывод `go build -gcflags="-m" ./main.go`, понять какие функции инлайнятся/какие нет и почему.
6. Заинлайнить вручную функцию `isNumber()`.
7. Попробовать заменить `for _, n := range numberChars` на `if`.
8. Придумать еще какие-нибудь оптимизации *
9. Предоставить результаты бенчмарка до/после всех манипуляций, а так же исходный код.     
    
\* – можно сделать опционально

## Другое
1. Результат – fork + pull request.
2. Информация по скорости до/после, конфигурация оборудования должны лежать в `README.md`.
3. Дедлайн 26 июля включительно.

## РЕШЕНИЕ 
**Конфигурация оборудования:**    
Linux Ubuntu 20.04  
Intel(R) Core(TM) i5-3317U CPU @ 1.70GHz  
4 ядра  

### До
```
goos: linux
goarch: amd64
pkg: practice-perf
BenchmarkCount
BenchmarkCount-4             256         562636118 ns/op           9.39 MB/s    1416204656 B/op   575655 allocs/op  
PASS  
ok      practice-perf   144.780s  
```

Анализ бенчмарка с помощью pprof находятся в файлах example/cpu1.out; mem1.out; practice-perf1.test.

### После 
```
goos: linux
goarch: amd64
pkg: practice-perf
BenchmarkCount
BenchmarkCount-4              93          12703605 ns/op         415.66 MB/s     5307374 B/op      45192 allocs/op
PASS
ok      practice-perf   1.871s
```

Анализ бенчмарка с помощью pprof находятся в файлах example/cpu.out; mem.out; practice-perf1test.
